我既願望係試哂全香港既芋圓

小弟有一個小小既願望 就係試哂全香港既芋圓
有邊間芋圓好食 請各位出招

深水埗康瑞 依家開咗新舖啲嘢有無差到？

我未食過舊喎
但我覺得麻麻地

你好可愛